請問W同Z標準讀音係點？

有次我無意中讀W同Z時，比朋友話我連小學生都識ga讀音都讀錯，係讀W，唔係W，係讀Z，唔系讀Z，我上網查番，個讀音好似系W同Z，唔系朋友所讀的W，Z。搞到我好混亂，請問英文達人巴打知唔知W正確讀音系W定W？Z正確讀音系Z定Z?

冇創意

本是同根生，相煎何太喼

讀W同Z，樓下一定有班傻鳩接龍
樓豬翻鄉下耕田啦連登唔啱你上

W同Z點讀我真係唔太清楚

但係你個係字打做系字就證明左你係5p仔

系你老母臭閪咩，連登唔係比你呢d狗上嫁

double u

老眼芬花打錯左唔巧意C

無相干，已block

又一隻波台狗

波台狗全部仆街死

成班死傻鳩

食撚屎啦

屌你老母波台狗

Ching冷靜d好嗎？

冷你老母呀

double u
之

咁惡ga,嚇死寶寶了

Sor，唔係話您

傻嘅就睇醫生啦

Double 余
Sze

5p都冇人屌